高登女神Angel Chan終於成功收咗層樓等嫁得出

大家一人一句同佢恭喜吓

為朋友和愛侶送上聖誕禮物，是平常不過的事情；可是，Angel Chan所收取的，竟然是一個物業。

Angel Chan在平安夜(24日)於facebook的文帖中寫道「冷戰咗足足一個月然後送層樓俾我做聖誕禮物 依個係乜野(嘢)玩法？」，並附上一張以新鴻基地產樓盤「峻巒」為背景的照片。

網友大多不憤Angel Chan曬命，紛紛留言批評：「條女喺fb成日show胸，其實係咪用子宮換層樓？」、「我覺得條女呢一刻high撚到噴水，難得咁多人關注佢，留名等睇軍隊護航...」、「on9港女，都無人話佢知層樓都唔係寫佢名，佢搬入去做私家雞渣嘛...」、「又一囡囡被騙，屌到你塊閪爛根手飛撚左你，搵第二條女入主，到時人又冇樓又冇，喊都無撚謂...」、「咁之後再嘈交再冷戰，咪要去月球買單位book定火箭先啦~」

由於遭受猛烈抨擊，兼且成為新聞人物，Angel Chan遂於25日再次發文，作出辯解：「真係忍唔到笑呀喂！其實我地一早已經有共識要買樓結婚，只不過係冇諗到嗌完場交佢就同我講買咗仲要簽埋約啫~小女子從來都唔係為棟樓嫁人囉冷靜啲好嘛，Btw香港地是咪已經冇新聞到依個地步...」

明明係奉子成婚....咩係一早有共識買樓結婚

幾靚

不嬲都臭雞黎，之前成日係fb到留言博出位，有排唔知高登定邊到有人開po插佢，佢仲好撚串咁覆

都好多年冇聽過佢個名

有無新J圖/閃卡？
無興趣知佢收唔收到層樓

香港做女人 簡直係遊戲入面既Easy Mode

第一張圖個個一樣樣既

你確定係第一張圖?

第2 張。。。

男人?

隻戒指唔啱size

梗係有男人

華生

層樓

嘩，個BJ 咁鳩肉酸
下次記得整靚D

嗰陣真係個個page都見到條女留言

毒撚....
真係....
好可怕....

嘩……真人個樣咁大分別
平時肯定重p

細個個陣好大粒墨係條頸到.
之後唔知點樣整走咗.
之後就開始靚

呢條MK妹第時一定唔理個仔係咁出去玩

幾靚女

又話香港多靚女

二次投胎

呢條女以前係fb page 留言一定見到佢
十足十扮黑人上位嗰條友咁

估唔到angel姐結個婚都有花生食

有無睇清楚先拎人圖開po隻戒指人地呀媽架

好撚記得幾年前有個女仔叫小雲預告自殺
呢條八婆出文串人博存在感之類
點知最後真係成真

有朋友中學時已經識佢
話佢中學果時完全唔係咁嘅樣
同埋係勁矮
所有相應該都有美圖秀秀+角度影到有長腿

上面估唔估到邊個係佢呢

完全估唔到

點撚樣估呀

早幾個佢自己翻炒返呢張相（而家刪咗post）佢啲朋友同兵個個都估唔撚到笑撚到我仆街

買重5毫子左1
利申近視過千

錯

右一

睇咗佢fb隻戒指佢老豆買比佢呀媽㗎佢借咗黎戴咋

右2？

唔係中間咩

p圖都唔緊要
佢個人真係好撚臭串
以為串柒柒就好型 下下都屌鳩人
btw佢個同母異父妹真係好靚

左邊求IG

中間？

好怕呢條女 成日学埋連登啲仇女撚講嘢

屌自膠100次

我估唔係張相到，
因為Angel 方加

Who is she?

最左囉

來自高登架？
成日fb見到佢好似kingjer d八卦台咁所以fol左

第二張圖右上就掂喇

答案係中間😂😂😂其實而家個樣無變 只係過度p
笑死

你瞎左呀

講咁多咪又係臭雞

我都想問瞎左啊？

小學同學
肯定唔係而家咁既樣不過唔係大執

毒撚真係好可怕
呢個時代p圖都屌
何況人地擺明係p洗理毒撚感受

原來仲未結

佢以前條仔唔係mk仔咩

肯定係中間!
左1果個我好似識佢
如果係我識果個,佢兩個應該係爭仔反左面

WHO?

下次

埋單

塊皮應該dur 到可以掹出嚟

park yoho咁垃圾

著件淘寶褂

學生妹黎講算幾靚
依家太俗了

佢張觀音坐蓮同車里龜相貼到去台灣論壇的

G

條囡去完旅行(意外)大肚，返到香港先臨急臨忘搞結婚，你睇佢fb 由去韓國影結婚相同香港擺酒急撚到，個wedding佈置又求其，十足吳咖哩翻版 個有錢仔咁就...

高登女神? 邊個黎?

男家話曬都大戶人家，個婚禮佈置搞到屋村酒樓咁，都睇得出有d 野再睇埋未來老爺個表情幾無奈

大完肚對波又大啲

係中間 多謝大家

你認真佢無變？

俾人偷兩封人情都知佢數口真係好精

咁既閪女人都嫁得出
香港男人真係冇撚用

佢索
無計

索？張張相啲五官糢到黃夏蕙都變到佢咁啦

視力測試黎既喂
點估呀
2個人咁濟喎

樓上有人話佢個樣無變過喎
即係唔係整容而係美圖秀秀到走火入魔

連對波都係P㗎咋
#大奶奶呢

P到同真人唔同樣你哋都叫女神，香港應該無醜女

兩老個表情

鮑鮑換包包

你試下你係豬閪
行出街都係原罪

其實睇相都唔係靚啦 大家期待啲咩

你老味佢十年都係post果批相 全部同一個姿勢或者角度

淘寶褂，核突backdrop
成個婚禮感覺都好寒酸
不過好襯佢爛口mk妹既身份

評論人地老婆靚唔靚有咩意思 都私有化左

Del左偷錢個po?

岩岩見到佢話離婚

無咗佢老公, 佢什麼都不是...